最頹但又最好食嘅午餐

印尼撈麵+豪大+生啤+周星馳

好想食豪大大呀屌你

豪大$30同$20嘅雞扒大細爭幾遠？

屌好餓

一倍

宵夜時段緊架屌你樓主

哇屌一倍 咁$30咪抵好多

30蚊塊雞有舊骨 都佔左一部分位

巴打食開$30定$20

一個人食好撚熱氣

食開香香雞

食過一次 行過好多次先買
次次聞到都好想食